電腦晤題

岩岩set個mon嘅解析度set到出左問題 依家無論set邊個都好 都會繼續彈中間果舊野 我可以點做先可以fix番

推

你解析度宜家set幾多呀 有冇圖

reset monitor

係邊整?

依家部電腦無論有沒郁過佢 1分鐘之內都會入睡眠狀態 仲要中間彈果舊野

有沒人幫到我 問題沒解決

㩒個mon 啲掣

你個mon resolution幾多?

重裝 display card driver 試下